買左好多個ip11殼 但又用唔曬

又唔想扔左去攞去賣又賣唔出可以點算好

想送d比連登仔

買左幾多個？

Lm待收

ip 11 用家留名

Lm

留tg
不過偏男仔 唔係女性化既殼

LM!

11用家留名

要

用開switcheasy跌過幾次都冇事
自此唔用其他垃圾殼

邊度有得賣
我就係買完又覺得唔順眼 買下買下搞到好多

齋殼定點
有冇少少功能既? eg 企架... 咭套... etc

Smartone
好撚平

留名

上面班乞衣

一陣出老銅派

冇呀sorry
我唔用廢老殼
不過有個係磁石殼

D殼都係普通殼 冇話特別靚

好似冇乜保護性喎。蘋果自己嗰隻矽膠係最好嘅啦

係？等我得閒去蘋果店望下先